覺唔覺牙傾出返嚟熱狗仲廢咗

冇錯，佢數據係靚
但係個態真係睇到係每況愈下
之前佢傷咗，孫同大力神啲默契勁到
加埋Lucas側擊，啲攻勢組織舒服到
佢一出返嚟，成隊波節奏慢晒，乜都搵佢做target
仲要屈返大勇嘅孫打邊
垃圾球霸